Crowd city 其實係咪全部對手都係只係NPC?

一開如我仲以為係其他online player
但d 對手廢到一個點，開始懷疑
原來offline都玩到

係

垃圾game

等我仲on99成日玩單機